Trump 恥笑全球暖化現象

綠色和平上年表示同意

其實地球自古以來都成日有山火有乜出奇當然而家多咗啲係人為做成

燒咗嘅森林變成營養跟住再比植物吸收一個循環

Trump 睇落好憔悴

燒個森林會增加幾多co2?

唔燒都加啦 環保撚喺度吹水